1) Для авторизации используется e-mail пользователя без пароля. на его основании создаётся уникальный token
2) Код для отслеживания похож на код google analytics и содержит 2 параметра token сайта и event
3) Event может содержать любое значение
4) Api работает при обращении к http://analytics.sergy.info/stats  и принимает url параметры в следующем порядке:
    period
    format
    event
    token
__________

    Example:
    Получить статистику по часам в формате json для токена e6a063df1493_6

    Запрос:
    GET http://analytics.sergy.info/stats/hour/json/%D1%81%D0%BE%D0%B1%D1%8B%D1%82%D0%B8%D0%B5/e6a063df1493_6

    Ответ:
    [{"date":0,"cnt":40},{"date":1,"cnt":47},{"date":2,"cnt":7},{"date":3,"cnt":5},{"date":4,"cnt":9},{"date":5,"cnt":7},{"date":6,"cnt":66},{"date":7,"cnt":91},{"date":8,"cnt":127},{"date":9,"cnt":296},{"date":10,"cnt":309},{"date":11,"cnt":427},{"date":12,"cnt":386},{"date":13,"cnt":475},{"date":14,"cnt":389},{"date":15,"cnt":258}]

    В поле date - час
    В поле cnt - кол-во посещений за этот час
__________

    Получить статистику по неделям в формате xml для токена e6a063df1493_6

    Запрос:
    GET http://analytics.sergy.info/stats/week/xml/%D1%81%D0%BE%D0%B1%D1%8B%D1%82%D0%B8%D0%B5/e6a063df1493_6

    Ответ:
    <stat>
		<date cnt="2945">29</date>
	</stat>

	Нода date содержит аттрибут cnt с количеством посещений за эту неделю
	Текст ноды - номер недели в текущем году
__________

5) В dashboard пользователь может просмотреть статистику также как и по api в виде графиков по каждому добавленному сайту
6) Сейчас под аккаунтом info@sergy.info собирается статистика по двум сайтам:
    raspisanie.dp.ua по событию "event"
    knu.edu.ua по событию "событие"

7) Статистика отображается раздельно для каждого события. Соответственно введя имя события в поле и нажав "применить" пользователь получает обновлённый код с прописанным событием и обновлённый график посещаемости по сайту для этого события

8) Для разработки использовался framework kohana, jquery и библиотека для построения графиков Morris
    Мой код находится в каталогах:
    application/classes/ - тут контроллеры и модели
    application/views/ - разметка
    assets/auth.js и assets/application.js - код для страницы авторизации и бекенда

9) Для установки и запуска всего приложения:
	скопировать содержимое архива в корень хоста
	дать права на запись каталогам application/cache и application/logs
	в application/config/database.php прописать настройки подключения к БД для окружения TESTING
	импортировать дамп БД (уже содержить тестовые данные о которых писал выше)
	если не запускается в корне лежит файл _install.php если убрать подчёркивание и открыть приложение в браузере появится страница с тестами конфигурации окружения

10) Экспорт в csv Excel открывает не корректно - т.к. там простейший формат, значения через запятую перенос строк по PHP_EOL, поэтому его лучше смотреть обычным текстовым редактором (notepad++,sublime... etc). Посчитал что можно оставить в таком виде.



	PS Спасибо за интересное задание :)
    